西甲>英超？

唔係華維迪條撚樣晨早入到決賽

西狗著撚晒草啦

真